其實可唔可以有多D連狗連豬連鼠連貓whatsapp sticker

可唔可以整埋連貓telegram 嘅sticker